# employcity

yarn install  
yarn serve

[http://localhost:8080](http://localhost:8080)

![Scheme](screenshot.jpg)

Стили/компоненты решил не навешивать, не перегружать  
Хотел использовать сначало это https://www.antdv.com/components/overview  
Выглядит, имхо, не плохо, и голым html + минимум css  